打尖拒認錯 大媽照嘟卡 醒目客一招誘落車

排隊是維持秩序的良好方法，惟近日有大媽打尖衝上小巴，更拍卡坐低，結果被司機乘客齊心驅趕，更設計迫她落車。

有乘客在其Facebook專頁「哈弟Hadee─我由乜乜徒步到乜乜」講述事件，指星期二（1日）凌晨近3時正在荃灣等於小巴，當時站頭有約50人正排隊候車。未料當小巴到站時，有一名操普通話的婦人突然祟出並衝上小巴。司機即時大聲喝止︰「排隊呀」！

她聲稱自己有排隊，但司機激動地反駁︰「望住你打尖啦，後面排緊咁多人你見唔到㗎？呢度係香港，唔係大陸，落番去排隊啦」！

但大媽卻厚着臉皮，取出八達通拍卡並坐下，司機只好熄匙堅持不開車，批評大媽是「慣犯」，每日如是。全車乘客亦團結一致，齊聲斥︰「落車啦你」。

未料大媽仍然無動於衷，並說︰「我不怕你們」、「你打我唄」、「我頭痛呀」。有肥仔乘客遂搶走大媽手上的電話，衝落車放在地上。

「阿姐要喺小巴同手機之間做選擇，佢兩樣都想要，所以企喺車門樓梯，係咁大叫︰『把手機還我』」。最終在無人幫忙下，她被迫妥協，「佢離開架車嗰刻，司機極速撻匙開車，阿姐轉身粗口都講唔切，我哋已經掰掰佢條尾」。

網民紛紛讚揚司機及車上乘客非常團結︰「正氣司機和肥仔好波」、「終於有人出聲」、「呢啲就係香港精神囉」！

肥仔

比我就丟鉛球咁丟佢電話去冇雷公咁遠
睇下佢個死樣

未必醒目，萬一玩大左係老笠電話

其實肥仔有冇犯法 搶人野再放落地下

香港人一定要團結扺抗垃圾文化入侵

部機爛左反而一定賴死

中國人 只係夠膽在香港咁玩

如果佢地去到外國咁玩, 應該一早比人打撚死左

我估就算有事 應該成車仔人都保個肥仔

成車人同你做人証，你驚hi

肥仔會被控搶劫，港共警方絕不容許有人欺負大媽的

肥仔好波

無掛
唔係意圖永久取走

咗

成車人都唔中意大陸人
咩呀
睇唔到WO
係大陸人自己丟爛自己部電話
邊個知呀

係有風險，不過如果最後告個肥仔，我一定搞大件事

有，不過唔驚
因為個大媽單拖
佢就算要報驚都係要落車執電話先有得報

可以點搞大件事??

50幾人都話睇唔到，差佬踩你都傻啦

人身處外國，前幾日去m記食野，又有條強國八婆打尖，仲要聲大夾惡，我叫佢排隊，仲要話中國人唔幫翻中國人，結果成間m記啲人趕佢走，仲有條醉酒佬乘機大巴車埋佢塊臉，都咪話唔爽

咁個肥仔做左英雄之外 佢自己有機會被告搶野同自己都比架小巴放棄左

有無人起個肥仔底？報警拉佢

如果個大媽識玩
應該話小巴上面既人都參加過 港獨遊行

就算有人證
架車同人都走晒
個電話佢又攞得返冇爛冇剩
冇損失黑警都叫你算9數啦

我負責告，你負責搞大佢

見Ｄ留言，連登仔果然東亞病夫

平時日日讚各地的暴動，現在又要守法

呼籲市民去警局聲援，等件事盡量上多啲傳媒係基本，
今鋪擺明係個女人唔啱，個肥仔又唔係從事政治活動，政府無必要為呢啲事企硬得罪市民。

一齊唱今天我唱到大媽落車

又係果句ff文，如果我係車上就點點點...

現在有人反擊，又唔抵得人

所以香港d本土運動都係失敗
有少少苗頭，就內訌左先

以後大家要識玩了

佢蝕埋八達通啲錢

香港人最驚留案底真係無錯

睇死慈母一黎 即刻拉個肥條搶劫

成車人都見到係大媽上車嗰陣自己唔小心跌咗電話
吹漲咩
好心香港人就唔好咁怕事啦

勇武

如果警察 講一句:「既然你地睇得咁清楚, 跟我番警局落一份詳細既口供」

保證全車人即刻收聲

係世界級垃圾

如果個支那人堅持話俾人搶野之後見唔到部電話 , 肥仔好易入搶劫 , 搶劫易入罪 , 又有晒動機 , 差佬可能好樂意開 file

軍師100人，戰士0，士兵1人

本土派現況

連登仔身處現場係咪唔會出聲

你諗多咗
港豬會閪同你做證
個車人會幫口 肥仔同小巴佬都中咗大獎
大部分時間發生會屌鳩個小巴佬唔開車屌鳩個肥仔搞事

我試過我真係試過

好波

戇鳩, 你覺得香港差佬會咁做咩
雞毛蒜皮野搞到成堆人返去搞著自己伙記, 仲唔俾人屌到仆街

但普遍都係司機唔撚理，一齊即走
D客又唔撚出聲

比人打尖果個係度嘈，比D客屌阻住地球轉

無錯
今次真係好難得咁齊心

呢個真, 原來香港仲有唔少正常人

放心
通常警察 講得呢句, 都無人主動出來做證

所以最終都係得 報警果條友同搶野果條友番警局

太睇得起香港人
落口供個時乜都唔知
咪撚煩我

冇人出聲又話港豬垃圾
宜家成車人出聲喇。又驚果樣驚果樣
連登仔有邊樣野叻

我覺得難得司機肯配合
好多司機都怕麻煩唔想節外生枝

肥仔

相反肥婆真係冇用

香港人好波，合力撃退支那大媽

呢獲我撐你呀肥閪

成車人有一半都話見唔到
差佬都知係個大陸婆玩野 之後會hea做同叫人和解

咁少事成車人翻去落口供 ? 個差佬翻到館搏俾大sir 屌 ?

乜撚野大媽 呀嬸就呀嬸喇 用埋d支那語言
醜唔醜？

無人證咪對辯方有計

所以我上面先話
警察講完呢句, 通常無人出聲囉
無人出聲就無人番去落口供囉

on9做咩幫大媽諗埋

咁樣放係地上面未必構成私有化呢個動機

雖然我好認同你 但你最後個句無必要得罪市民真係好難講......... 依家個政府幾時係唔得罪香港本地市民

肥仔最後有冇上到車

治癒post

拎佢部電話放落地下已經係好和平嘅方法嚟㗎喇香港人

唔通你同佢講道理可以感化到佢落車咩

但個肥仔有冇上返車
仲吉左個位

蝗媽

支持港仔

早抖啦

偷嘢要有意圖永久使物主失去財產。

肥仔好醒！

團結就是力量

影唔到，只係個女人漏咗個電話喺地上啫

咁樣唔叫醒目

肥仔Ho ball

今次好難得無港豬話咩唔好搞事阻住番工個d弱智野

支那人沒一個是無辜的

識人在場
根本就唔係成架車都出聲
得我個friend同拎電話個肥仔同個司機喺度屌
畀人打尖嗰對情侶淨喺細細聲講
其他人喺度食花生
個司機都屌啲乘客「你哋唔出聲第時再畀人打尖唔好鬧我呀」

港豬就港豬啦 扮咩香港人團結

現實就係因為有呢個post d弱智離晒題駁個肥仔咁做係犯法或者ff個黑警好得閒叫晒全車人去落口供，先會搞到有事發生9成9無人肯理，俾支那人keep住老強

有冇證據?

但可以告"刑事毀壞"

根據 《刑事罪行條例》 第60條 ，任何人如無合法辯解而摧毀或損壞他人財產，意圖作出上述行為，或罔顧他人財產被摧毀或損壞而作出上述行為，都屬違法，最高可被判終身監禁。當有財產不合法地被摧毀或損壞，便屬刑事毀壞，這裡涉及的範疇非常廣泛，除永久或暫時性的實質損害之外，還包括永久或暫時性令財物失去價值和效用。例如塗鴉可被歸納為此範疇，因為即使它可被抹去，被塗之物例如牆壁，在被抺乾淨之前，已有明顯改變。故此， 《刑事罪行條例》 第60條 可適用於禁制纏擾者一旦因受害人拒絕見面，為報復或惱怒而損毀受害人的財物，如用鑰匙刮花車身，或在受害人住所門外塗鴉。

電話冇啦 電話冇啦

盜竊罪條例入唔到佢，因為無咗 (With the intention of permanently depriving the other of it)呢個元素

成車人做證
蝗？怕你麼

岩啦 1997後香港已消失
li 度係廣東省某市

果d 中國人嚟

爽呀

今次事件主要係因為個大媽係慣犯
司機們都早已經認得佢個樣
平時無人出聲 司機們先由佢
今次事件主要係50幾人起哄
司機見人多勢眾要一齊教訓一下依位慣犯
肥仔都好波。坐言起行 先小人後君子
如果唔係 就唔會就咁放電話係地上係掟電話係地上

撞跌佢個電話再踢落車

有偷嘢咩？
都冇
有邊個睇到？有邊個睇到？
冇人睇到呀，即係冇啦！

勇武肥仔做到野

有無link

差人黎到咪話咩都睇唔到,唔知道,唔清楚

今次咁正氣嘅

未免太睇得起香港人

一車其餘16人
大媽 告鳩個肥仔
司機 就要趕下班車走先
其他14個有12個話聽日要返工不了
剩低其中1個話幫手 但企左15分鐘唔見左人
最後一個幫手錄口供 錄到一半話乜搞咁耐架 算啦 算啦 乜都睇唔到

我敢講條支那狗最後報警都無撚用

黑警會照告肥仔
入唔入到由官判

全車 全港聲討
黑警就話阿sir做野唔洗你教

發夢夢見成車人夾口供
唔小心撞到佢部電話飛咗落地下

你邊位啊柒頭，搞大件事

又無財物損失
警察會唔會開file都成問題

搶咪搶囉，唔dom撚埋部電話落地算比面

street justice

你搞錯喇
係支那人同香港人中揀可能係
但係支那人同吞pok中揀，一定係吞pok

港豬一定隊死肥仔
鳥盡弓藏

肥仔最後有冇上到車
冇嘅話咁佢都洩咗車錢

又扮團結

好似牛佬咁搞大佢

連登仔最鐘意就係講理論

理論上理論上

實際上咁多證人，對方又無乜損失
去到差館d 警犬咪又係叫你算9數，你估告人唔洗錢咩（就算刑事），邊個咁得閒幫你告

香港人要團結

因為係大陸濕鳩阿蟬 故稱之為大媽

👍🏻👍🏻

你啲傻閪先會者

大媽其實係同蝗蟲同一類野，係特定嘅人用，絕對同呀嬸唔同，唔好企圖撈亂佢

咁個肥仔咪話大媽漏拎上車囉，咪一樣

睇返個facebook post，
肥仔應該放完部手機係地下就上返車

唔好咁睇得起警犬，錄咁多份口供做死佢

佢地唔識字架

全世界係得支那人咁撚厚面皮無廉恥講呢d野

無人落口供, 即係無人幫肥仔做證

“我睇唔到喎”

總有戇鳩左膠屎出黎賴醒
呢d仆街見一個打一個就岩

直頭話睇唔到咪唔算假口供囉，喂地下有舊屎你都唔會知邊個痾啦，佢部電話無端端響地下我撚知咩事咩

支那人真係仆街到呢

肥仔搶人野唔見得好有文化

咁有咩方法可令大媽自動落車?
掉錢比佢執?

其人之道還其人之身

片？

屌你老母，朱閪成你收皮啦

嚟啲咪醒目仔囉，咪同啲低質大陸大媽晒埋啲寶貴時間

大媽應該要試下搭紅van打尖

你話人肥仔唔見得好有文化

以死相搏

唔好理隻5毛啦

落車報警囉

同意

影左佢張相貼站頭

等d人一見到就提防佢

黑警一定保住個大媽，拉個肥仔，要全車夾好口供先

等睇大律師話有機會被告偷竊

成車人係到 個個都望到佢上車前跌左電話落地波
慌佢驗拍紋咩

香港人根本唔興讚人 做乜都有位入
Yes, BUT 心態

無，因為警察問到嘅話
一定唔會有人睇到

個肥仔本身係車上走左落車？又有冇上返車？

定係排緊隊衝上車搶完落返車排隊？

係 冇人證

抵死
大陸狗

咪係
開完case 比上司屌
垃圾廢case 哂時間跟
冇職升

用英文錄口供

老實講 呢d 差佬會黎到耍走個大媽
垃圾廢case

你咁睇得起差佬？
你應該唔係香港人

我都真係試過成車人點都要屌到個打尖阿伯落車為止
應該係你認真當黑

Child登仔根本係最撚典型嘅港豬
以理性自居

呢件事話比我地聽
呢個世代手機係所有人嘅弱點

財物冇永久或暫時性失去價值和效用，佢只係用唔到，但本身功效重有

捉閪到咩 差佬都hea 做啦 咁小事 開個file 問兩句查唔到當冇事

0負皮

個肥仔做得岩岩好，冇犯法之餘又撚到個大陸婆

知唔知咩叫以武制暴
唔通雨傘果陣又會話非法集結叫大家唔好做
好心啦 咁撚怕事 抵比支那人恰

Link?

good job

可以告佢啦 當住咁多人面搶電話

可以告佢啦 當住咁多人面打尖

佢企樓梯個時一野 this is spata 佢

支持告個死肥仔

有丫，快撚啲報警啦
唔報正契弟

無人睇到
邊撚個犯法

而家有啲小巴車頭有cam影返住乘客，黑警係有權玩野

你班keyboard 撚有分別咩
笑人唔衝今天我 但自己又匿喺後面

六個大陸人負評

莫講話告 差佬唔會為呢d無聊野開file 只會當dispute

佢落車執番個電話先報警囉

支那人真係好撚仆街
隊都唔撚識排
死撚番上大陸啦
仆你個臭街

最大原因係司機唔肯開車， 班人先幫口， 大部份香港人面對不公時只要唔影響自己唔會出聲

成件事都係小巴佬行先,而唔係俾人打尖果個

即係佢最後都係再俾人打尖, 因為大媽一定扮撚晒蟹企返係隊頭等上下一部車

我試過深圳北膠鐵站排隊前面條友俾人打尖， 佢唔出聲， 我都無即時出聲， 排到咁上下我先出聲問前面條友識唔識佢，佢話唔識， 我就屌佢打尖叫佢走， 條友唔敢出聲走咗

打我尖一定要付出代價， 想快就令你慢， 慢慢再排過

果八個俾負皮嘅真心唔知咩邏輯

最後肥仔有冇上返車？

香港人只會影響到自己坐車果陣先出聲 (小巴坐位有限)
有次試過等巴士連續幾個人打尖, 我出聲屌都無人幫拖
可能因為巴士大把位所以一兩個無所謂

咪搞嗰肥仔啦，佢呢D人係為公義，嗰打尖婆確實惹公憤，真是五行欠打

佢自己跌咗部電話落樓梯，自己落車執，完。

死支那 唔稱得係人

當然有 其實可以報警拉佢

應該無 因為唔係企圖永久擁有

無意圖永久地剝奪他人財產, 點入罪?

你好似好醒，請問應該點解決

差佬連非禮打交都叫人算鳩數，呢啲真係理撚得你

好撚多5毛呀

撻車嗰下一定好撚爽

其實個司機真係好正
可惜現實大部份情況係 你出聲屌佢
司機只會話「你兩個要嘈就落車嘈 唔好阻住我開車」

利申 試過

肥仔最勇武

句中國人唔幫翻中國人好難聽

睇完好治愈

因為條粉腸支那過黎咪用番支那詞形容佢

我估係咁解

如果你講真，我認真失望，仲以為依家啲人會好似我前幾日在外國嘅經歷咁

香港警察一定幫大媽
肥仔死硬

只要有一個港豬照事實講又有證據, 例如後車車cam. 即刻變妨礙司法公正全部留案底

紅van狗多過人

根本對付無賴就係要用更無賴既招數 美國有板你睇

啲人連犯罪同犯法都未分得清

好好笑 見證個幾廿歲大媽學識排隊

我都會用大媽形容蚛蟈嘅阿嬋。

如果只以年齡分對阿嬋唔公平

大媽支那語，這詞包含佢係支那，仆街，自私，唔守規矩，經過文革食人，邪惡，無惡不作，總之集所有仆街於一身嘅錢。